制裁共匪- 香港人權與民主法案聯署

已經接近12萬聯署

全球聯署「香港人權與民主法案」，呼籲國際社會立法，持續監察和制裁共匪，包括凍結共匪資產和限制入境

本星期內交去美國領事館

推

我想睇下美國過左人權法班狗官仲會唔會咁多嗲

美國巴絲請問人權法最快幾時過